182, 20 Augustil
10 Septembril päle ette loggemist sai tedä et Adolph Kimel ei pea ennämb suggugi Wõbson ollema, enge ollewa ärrä Narwa länno selle perräst tunnistust temmä käest ennämb ei sa.
Marri nõuwap omma lööke eest Maksimi käest 20 Rubla.
Kohhus mõistis et mõllemba peawa 1 Rubla waeste ladikus trahwi masma Maksim selle eest et temmä tüdruko lei ja Marri Kärtmann selle eest, et temmä poisse manno om laskno.
Marri eest kostja om Paap Kärtman
§701 om ette kulutedo.
